黃店系列 西九龍中心 cool2

其實成層food court都係得佢一間咁撚頂柒爛臭閪市
雞翼2蚊隻 吉豬12$ 2隻雞髀18hkd
味道同茶記冇分別
鴨好油同好重鴨味冇咩其他調味 好難食
74元 飽到嘔屎 去邊到搵 但我一定唔會再食鴨

雙比飯食過覺得普普通通 但係呢個價錢擺得落口既飯應該全香港除左cool2之外其他地方應該搵唔到

Btw, 佢賣咁平 維唔維到皮的

痴線，當2012年炸雞翼都起碼賣緊5蚊隻嘅時候，今時今日仲有6蚊3隻

佢d葡撻牛角包都ok
上次冇留意到個豬扒添
有d想食

今晚食咗熱狗
痴撚線的

佢有另一門生意 應該嗰邊賺 依邊蝕

好撚長

咁多嘢先$74

個包好撚長？？

Yes

佢另一邊做凍肉 俾人食少一層水

隔離po 14吋腸 （我半碌鳩咁長）

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

長過馬撚
幾錢？

16

而家唔敢去佢另一門生意
輪政府診所都快過入佢間舖

另一門生意係咩

賣急凍食品

唔撞正熱門貨返貨其實唔洗排